fact checked fake news 要求del post

廣華醫院員工表示HA高層隱瞞太子站popo打死人

唔想令更多人誤會，要求del post，唔該曬

推